大家知唔知聽日1800 有特殊活動

聽日1800 搞手宣布
7:30集合
希望大家到時會出現
為咗將軍澳嗰個手足又好
為咗香港未來又好
到時見😭
希望大家會準時

？

OK

到時見

推

開盤
今次想比人拉幾多個??